香港人 一齊玩揭尾故！6

講明先,我無果位停屍間食人魔馬田巴打咁勁,識自己作揭尾故
哩個係一個以前fd同我面對面玩,依家比我改編+整合成文字版本嘅故事
所以如果有印象玩過仲知道晒成個故事嘅可以pm 下我,而唔好咁快爆出黎
假如哩度個個揭尾故高手都玩過,只係我孤陋寡聞唔識野,就此post 已完啦
以下正文:

「一,二,三,四,五...嘿嘿」

「啊呀呀呀呀呀呀！」

過左一陣

「...哈...呼...呼...」

「...咦？」

「喂...唔該......吓...?」

「......啊呀呀呀呀呀呀！」

所以到底由頭到尾發生左咩事呢?

就係咁,哩個故原本係分兩集,但為左右提高難度我整合左
好多野故,盡情你地嘅yes/no question啦

另外樓主等陣有堂上,盡力覆

順帶一提,由於為左上網玩我改動左一小部份,有可能最初玩過嘅人都get 唔到
但如果醒起係自己玩過嘅話,希望大家pm 確認而唔好係post 講

當然如果唔係有印象只係純屬推測就隨便啦

留名跟進，出面又有位巴打開咗po,估完再入嚟

咦屌lihkg 係咪無pm功能架?咁仆街啦

所有說話係同一個人發出？

有人開post 咩?有無link

不是

玩緊遊戲？

香港人 一齊玩揭尾故! 5

不如一齊玩完先，兩邊玩好亂

開吹水台
我無所謂
佢開先玩佢先啦, 不過如果有人問我會照答

「一,二,三,四,五...嘿嘿」
兇手好似捉迷藏緊數緊數字？
之後就去殺人？

「啊呀呀呀呀呀呀！」
死者死前發生既慘叫？

過左一陣

「...哈...呼...呼...」

「...咦？」

「喂...唔該......吓...?」

「......啊呀呀呀呀呀呀！」
生還者暫時逃脫諗住打電話求救？
發出聲音被兇手發現跟住被殺？

故事有人死亡？
故事重要角色有6個？
如有人死亡，兇手係一個人？

有無人死

12345 係數數目玩捉迷藏
同時暗示左斬幾多刀
比人捉到就斬1刀

A數數目+捉人
B就尻叫
頭2下斬腳
之後個啲 B冇左腳走唔到就發出左唔同既聲
最後個下比人斬頭

句野係兇手講: 是
捉迷藏: 不是
之後就去殺人: 是

...唔太算係「是」,建議你再問過

生還者: 可以算係
打電話求救: 不是
第二句:不是

有

是
不是
是

全部不是

放下正評

12345係兇手數緊人數？

兇手數緊走甩左幾多個？
啊呀呀呀係逃走既人發出？
其中一人見到有人諗住求救?
點知原來係兇手?
結果比佢捉返？

唔該問問題用是非題
你成個故事推理出黎我好難答是/不是
因為個推理唔係100%岩我都只可以答不是

「一,二,三,四,五...嘿嘿」

係咪計緊時?

唔好意思上面答得有啲含糊
本來唔應該解釋太多但我廢事誤導你地去錯嘅方向

周瑜巴打估嘅打電話係正確
但唔係求救

啊呀呀呀係人由高處墮下嘅聲音？

殺人魔講1 2 3 4 5 ？
被殺者回應 呀呀呀呀 咁樣？

成個故事係咪得兩個人? 姐係兇手同受害者

1. 殺手數數目 係咪數緊斬幾多刀？
2. 受害者慘叫 係咪因為比人斬到？
3. 殺手係咪腳腳手手 輪住斬？
4. 最下個下慘叫 係咪代表受害者已死？

滿意未？

lm

如果你係指成個故事嘅話,不是

但係全部都不是

如果你係問講野嘅人嘅身份岩唔岩嘅話,是

但我唔會稱之為回應

殺人魔講12345果陣
手有冇動作？
除手之外 身體有冇其他關鍵動作 ？

啊呀呀呀係由受害者發出？
兇手發出？
兇手有直接殺人？
定由得班友自相殘殺？

是
不是

巴打 我啲post經常就唔到你嘅時間 今次有得玩

是
不是
可以算是
不是

手中有冇持有物件？
如有 利器？
非利器？

沒有

次次追到live都接近完場

兇手係咪數緊樓層

是否可假設只有一位受害者？
數12345 嘅時候 殺手魔手上無持有物件 但有沒有接觸其他物件？

比你問左先

我都覺得係

受害者數目同第一句數字有無關?
受害者逃亡中?

哈呼呼係由未死嘅受害人發出?

逃亡發出?

番嚟呀殺人魔 呢度好多巴打等你殺

係

是

不是
不是

兇手係遠距離殺人?

水落石出

數完就上去殺佢地

「一,二,三,四,五...嘿嘿」
1. 兇手數緊人數?
2. 兇手數緊同被害者嘅距離? 例如幾多步咁

「啊呀呀呀呀呀呀！」
3. 受害者跌落某一個地方發出嘅叫聲?

過左一陣

「...哈...呼...呼...」
4. 受害者"逃脫左兇手嘅追捕"嘅喘氣聲?
5. 如不是, 係受害者被兇手"追緊"嘅喘氣聲?

1)最尾個陣受害人係咪同兇手講:[喂 唔刻]? 2)講完之後 比人殺咗?

嚴格黎講不是
不是

係目擊兇手殺人而驚叫？

佢地: 不是
數完就上去殺: 是

「咦.......」係望出去防盜眼個陣講？

兇手認識受害者?
兇手埋伏受害者?
受害者死亡地點係受害者屋企?

殺人魔數12345之前有無其他行動？
受害者先發現殺人魔？
殺人魔先發現受害者？

受害者係被兇手嚇死?

受害人係咪打電話比一啲非受害人 例如保安,警察之類?

巴打你玩過?

兇手跑上五層樓梯喘氣啦

我只係問一句reconfirm
Confirm完我唔再問

受害人係咪曾經避過殺手

有
應該係受害者先

受害人係咪係防盜眼度睇唔到門外情況?

不是
可以算不是
是

樓主係咪miss咗我？

兇手數完數上去推死者落樓？
因為被推者係5樓跌未馬上死亡，想打電話？
或者，被推者係5樓上剛開始打電話，然後被推？

岩岩答左,太多人又唔比連覆無計

所以打落保安問係咪有問題？
轉個頭兇手已經破門而入？

屌 咁我知道係邊個故啦

殺人魔見到受害者之前有無
殺人？
其他犯罪行為？

受害者** 殺人魔數12345
聽到？
見到？
感覺到？

殺人魔最後是否**受害者
殺死
嚇死
弄死
毒死
受害者無死

上面好似有講受害人係被嚇死

已知結果 留返比其他巴絲玩

姐係受害人曾經係自己屋企打過電話求助？
殺手揾到佢屋企？
殺人唔知用咩方法殺左？

respect

冇事了，錯曬

10頁內爆咗佢 唔好放棄

殺手最尾冇直接殺受害人?

估到兇手係出面所以嚇死？

衰仔 肯覆我未

唔算係求助
是
嚴格黎講唔算掛....

無

受害人死個陣 電話係咪未收線?

殺人用嚇人既方式係有心？

唔關事

應該不是

受害者親眼見到殺人魔殺人？
受害者看見後拔足狂奔？
奔回五樓住所？
所以殺人魔數嘅時間 受害者背住殺人魔？

唉算啦其實都可以算是嘅

所有受害者都住同一樓層？
兇手裝扮類似奪命狂呼咁驚嚇？
受害者無法聯絡保安/警察？

姐係樣既問題？
做左d野嚇佢？

殺人犯係咪係防盜眼度想睇屋入面情況

差咩未估到？

唔通受害人同殺人犯 同一時間望

殺人犯同受害人係咪有眼神接觸?

不是
不是
不是

我覺得會

睇到黑色其實係望住對方既眼珠

殺人魔殺人 受害者見到
當時 受害者係
屋企？
外面？

受害者有沒有遠距離移動 20米？ 30米

受害者打電話係報警 話有人殺人？

唔關事
是

咁快第六頁嘅

係唔係眼珠

都差唔多估到啦

完全skip左我嗰個
不過睇番好多野其它人都問左

係咪呀

唔算係

爆佢 爆咗個故佢

仲有無野要估

受害人以為見到門外黑色 以為係停電

基本上機已爆, 我過多陣整理一下sd 上黎

另外比我skip 左嘅巴打唔好意思,我一邊上緊堂偷雞盡覆架啦

yes

咁係咪完ga la?

好好奇如果無人講左防盜眼出黎會唔會估得咁快

我以為係紅眼故 見到紅色以為火燭問看更/問鄰居添

一爆咗防盜眼就有印象玩過

我覺得會耐好多

一知道係數樓層就有印象玩過

兇手殺緊其它人
被害者係防盜眼見到
跟住一黑就係兇手眼珠貼埋去望住被害者
殺左佢
完 ?

知道樓層,屋企,嚇死
應該過多一兩頁就會出防盜眼

類似啦,但火燭正常係多煙,點會紅色
我個版本係停電合理啲

死者聽到聲，用防盜眼望出去，黑媽媽以為停電，打去比保安，點知個保安話自己喺門口？

你眼望我眼

應該係保安答佢冇停電 好正常

佢就gag到兇手係門外用防盜眼望緊自己

之後個受害人就知係殺人係門外。之後嚇死咗

其實呢個係一個啪啪啪嘅故事
一開始男主數緊自己抽插左幾多次
緊接住係條女嘅呻吟聲
過左一陣
男主因猛烈嘅活塞運動而喘氣同時中出左
條女冇諗過男主咁快射所以咦左一下
跟住男主見條女打算用口幫佢清洗乾淨
所以就講左句唔該
誰知條女起勢含
男主吓左下之後就開始左猛烈嘅呻吟

利申：FF

以下將死者稱為A

A 係一個有心臟病嘅人,某日佢係屋企望出去見到對面樓個鄰居比人隊冧左

佢發現左兇手嘅同時,兇手都擰過黎望到佢
之後兇手就數一數A住邊層
「一,二,三,四,五...嘿嘿」
A一下就明左兇手想點,心臟病發嚇到暈左
「啊呀呀呀呀呀呀！」

過左一陣

奇蹟地A 竟然無死左,醒返係度喘緊氣
「...哈...呼...呼...」
過左幾秒佢就醒起頭先見到嘅野,諗起兇手隨時都會上黎滅口

於是佢立即係防盜眼望一望出去睇下咩情況先,點知一片漆黑,乜鳩都無
「...咦？」

唔通停左電...? A一邊諗,一邊打電話落管理處問下
「喂...唔該...我想問係咪停左電啊...吓...無?」

咁出面因咩事咁黑呢...唔通?!
「......啊呀呀呀呀呀呀！」

終於都係嚇死左

答案呢

開定post啦

其實兇手果下望住個防盜眼係想做咩我真係無諗過
原本覺得只係咁岩對望,但諗諗下又比較似係變態佬想咁樣嚇死佢,所以哩個位我其實考慮過,唔識答唔好意思

岩岩好貼左啦

痴撚線

其實我當初玩果陣唔係1,2,3,4,5而跟係個手勢
剩係估手勢意義都搞左好耐

講左出黎就知係數緊野,之後只要估數咩就得係簡單好多
手勢剩係睇對方手指指最初真係唔知做乜鳩

答案呼之欲出
應該係兇手數樓層殺第一個受害者
過程比第二個受害者用防盜眼睇到哂
兇手發現有人聲懷疑有人睇到
就望落受害者個防盜眼到
受害者見突然黑哂以為停電
打去問保安 對方話無停電
受害者先意識到頭先黑哂係見到兇手眼珠
知道兇手發現佢睇到兇殺過程嚇死咗

呢個幾掂喎

竟然係望去對面樓

屌啲人玩過就咪問咁直接搞到開曬估啦
比提示就話好啲姐
直接問撚曬係唔係數樓防盜眼做乜撚

下個post邊個開？

唔問數樓點知係咪呢個故 咁都要屌

仲有邊個有貨

數樓我覺得ok,起碼係慢慢慢推出黎

防盜眼一爆所有野就去到勁快

樓主科大人？

唔係

哩個唔係揭尾故黎,講明先,再問我都唔會答是/ 不是

未爆防盜眼之前起碼要問多幾條問題先到核心

我有一個 但唔知大家有冇玩過。。。。